其實係香港，乜要派都係假

講到尾都係撈油水
咁不如大家放低成見
整個搵錢派
同傳統商家/中資鬥
係社會霸鳩住一定既就業率/GDP
等政府都唔可以無視
到時係議會拎返d利益返黎
開完會一齊叫雞直落